(美國優先) 土耳其正式跪低

哇屌 侵侵真係迫到土耳其放人

會唔會取消制裁？

你一惡d蛔撚就會驚

取消了

11 月 會唔會100% 共和黨

真係好撚勁 選舉前一個收割期

隻nigga真係好撚廢

小吱嗱 下個就係你

做實事

侵未輸過

我又唔明點解土耳其會送份大禮比侵侵

沙特嗰邊

懲罰香港啦

可能係deal嘅內容
侵侵又會益返啲嘢畀佢

the art of deal

唔放人繼續制裁喎
好似北佬咁蠢死要面子？

唔可以太早放 要啱timing

不如問點解要拉一個牧師仔
本身留係度都係做場大戲..

黑鬼在位時拉架

左膠用愛與和平感動土耳其

好耐之前話佢有份政變喎好似

岩岩想講
呢單野好鬼
土耳其向美國叫救命

Trump trump

Trump

咩事

Trump又然

沙特夾硬溶左土耳其D人喎，宜家係一個好機會俾火雞同美國一個機會和好，另外逼美國對沙特做野，例如暫停售武。

火雞跪低

土耳其記者入左沙特大使館之後搵唔返，但好多消息都指向條友俾沙特特工溶左。

侵侵 心魅かれてく

TRUMP

土耳其向美國叫救命? 唔明

我真係諗唔到點解仲要投民主黨

係沙特記者入左沙特駐土耳其大使館之後失蹤
而家火雞果班話個記者比沙特特工支解左

經濟制裁之後你睇土耳其貨幣跌左幾多

幾時到中國

Hated by the Deep State, The Media and Washington, but loved by the people

何志平流撚哂口水

Trump Trump真係好勁
佢要做真係一定做到

美國左膠可以正式收皮

House of card劇情

近代最強總統

trump

帝爺先係千古一帝

和平獎得主
解放埋中國pls

個黑鬼真係垃撚圾，trump 一上台已經搞掂左北韓土耳其

沙特記者果單咁少新聞報既
單野好撚恐怖喎
又係美帝既人

竟然未死

呢個肥佬繼續踎監啦,就算放返出嚟又唔知仲有冇命

國內應該加唔少分

侵侵

隻nigger最叻就係上吓midnight show
講下talk 然後乜都冇

呢D叫做實事.......香港果班??

返大陸被消失不如坐/爆大獲

美國係侵侵CARRY下真係好撚勁

侵帝

侵侵好野

侵

Trump’s list: 289 accomplishments in just 20 months, ‘relentless’ promise-keeping

蘋果仲話個認者應該俾人分咗屍

北韓都搞得掂應該無國家係trump搞唔掂

CNN 重笑緊 Kanye West 同侵侵會面

CNN唔報e段新聞
或者會話係黑鬼前人種樹

本身係資本家，真係有番咁上下政治手腕

本身奧巴馬個時想係土耳其搞政變唔成功就玩制裁, 而家取消即係宣告左停戰.

而家土耳其只係放走一個無用既美國人就可以解除制裁, 唔咁做先奇.

美國明益土取其有大選因素, 仲有既係沙特新皇儲好似short short地, 伊朗係死敵, 沙特唔知做乜鳩, 無埋火雞美國係中東伊斯蘭界可以話係全輸. 所以搵藉口同火雞搞番好啲個關係都好合理.

美國歐盟組團去食salt bae

條 list 長到 真真正正贏到開巷 侵爺好嘢

加州啲仆街大學係咁洗9啲蠢仔大學生腦，針對共和黨針到仆街，我唔知啲同學係廢事駁佢定真心比佢洗咗腦 應該都好緊湊下今次

民主黨班仆街收晒中國錢，係大學洗人腦㗎，啲課程係親中反共和黨，然後避開唔講民主黨啲衰野

另一方面好多美國大學生都好天真 唔識世途險惡

呢個真，睇到佢地咁天真真係得啖笑，我上堂駁多兩次都比Prof話唔討論太多，課程緊湊要繼續講其他嘢

有無人簡單講下咩事

會唔會被暗殺

講緊沙地係土耳其就咁肢解記者單野
火雞同美國佬話。。大佬，幫下拖啦

事實如此，唔好睇少左膠，11月絕對唔係必勝!

reddit d 新聞痴撚線，fake news 同全反trump

覺唔覺trump在任時冇乜好恐怖份子既新聞？

中共咪全球最大恐怖份子國家

中東個d呢

其實伊斯蘭國已經冇乜錢

塔利班呢？

民主再一次勝利

trump仔d戰績真係可以寫入歷史 夠出一本書

少咗黑人被槍殺案，少咗校園開槍案，根本有Trump嚮度先少咗racism，左膠不願面對

失業率降，犯罪率咪低

其中一個原因姐

最撚霸道嘅國家

俾人放左個個布倫森係牧師 俾人分左屍個個係土耳其記者 兩個唔同人bo

家下雜雜應該嚇到瀨緊屎

應該係沙特記者

左膠仲有乜野講

metoo movement 重新上場！

侵侵上台後救左好多人，做實事！

土耳其更新鐵路系統 與中國談判告吹 改用德國投術資金

拉個牧師仔犯法！點解土耳其口交部唔開記者會講嚴重反對其他國家侵犯及干預本國內政。

叫沙特分條蛋散屍就成個國家跪低

美國係咪呢幾年恢復好實力先咁勁，定之前其實都可以

美國不嬲都係世界第一強國
係黑馬唔亮劍 pussy

可以相提並論既只有羅斯福

千古一帝特朗普

黑鬼真係好撚癈

養到支那隻臭雞也文也武
搞到而家要用更多力去打柒支那

前人種樹

左膠就黎笑撚死我

大路sub

CNBC報導說，據白宮透露，特朗普的年薪總計為40萬美元，但他自就任以來，都把薪水分批捐出去。他最近就把自己今年第二季度的薪資捐給了美國小企業管理局（Small Business Administration）。

此前，特朗普已經將季度薪水捐給美國退伍軍人事務部、運輸部、衛生和公共服務部、國家公園管理局和教育部等政府部門。

LEFTARD MODERATORS